得罪講句，咪撚再用emoji

你話係whatsapp 果啲apps無表情俾你用就話姐，咪俾個emoji你用下

屌你老母依家有論壇專用既表情，都要用番😉😍😬😞😑 <呢啲濕鳩emoji，咁當初搬論壇黎把撚啊？下？

你話改名果陣見有得用，各位巴絲貪好奇走去用就難怪既，但連回覆都唔用番高登專用既表情 咁你到底係咪黎支持番高登，支持番原作者？

正所謂入郷隨俗，我屌你老母

😅😅

Sor囉😢😢

😒

👌🏻

🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈